原來bomba牙fox走左去台灣打職業羽毛球

唔怪得唔拍片

關我撚事

少少幽默感都無

戇鳩，早幾日先見到佢喺元朗行咇

仲經過架車行買左幾個車添